印度男孩話Trump最終會贏，今次終於可收皮食咖哩

連燒山燈力都救唔到Trump，真係氣數已盡

樓主，飛機唔係咁打嘅

仲有條乜9 KFK都要收皮

邊有講

大紀元D分支
如果真係中, 我每日一餐咖哩食一個月又點話